# Настрой

Наёмник должен понимать, что всякое его действие имеет последствия. Особенно
это важно учитывать, когда наёмник занимается созданием чего-либо. Поэтому
нужно избегать того, чтобы наёмник занимался своей работой, не находясь в
душевном равновесии.

Собираясь утром (или днём) на работу, наёмнику надлежит привести своё состояние
в порядок и настроиться на позитивную конструктивную деятельность. В таком
состоянии каждое его движение, каждое действие будет излучать любовь, а работа
будет выполена качественно.

Хотя соблюдать такую установку совсем непросто, но наёмник должен научится
этому.
